Omdat hij vindt dat veel mensen beweren dat ik meer bewondering voor de schoonheid van de natuur dan ze werkelijk het gevoel en is verontwaardigd met dergelijke pretenties, hij raakt meer onverschilligheid en minder discriminatie bij het bekijken ze zelf dan hij bezit.
